中國不怕奧巴馬郤怕特朗普

有無人知點解？點解唔深切去諗下？

上

1

2

3

4

5

6

7

奧巴馬行正路，特朗普使橫手
正所謂好佬怕爛佬，黑鬼自然冇中共符
特朗普依家啲手勢同中共根本一模一樣，包括用政治同經濟優勢打壓對手，中共自然搞唔掂

黑鬼軟弱縱容中共坐大、克林頓當年一樣

Uncle Joe 收左人地 10 億美金

咁大家之後應該點做，該盤算一下。
勇武不能少，和理非不能缺。
一定要持續落去。就算輸，都只能輸在自己手裏，不要讓人代你輸掉今日的成果。

有人睇到了解到我已滿足。
張曉明要你地停，表示你地就已經唔可以停，因為一停就永無翻身之日。
就算此仗注定不能全勝，只能希望不要輸得太慘。

奧巴馬都係傀儡，但特朗普真係清算緊deep state